入黎連登電影tg group

想同大家傾下港產片，歐美劇
有意者join

大家group內隨意留下影評

有興趣者大家入來同幫手pish

卜

o